屯門公園 點解康文署唔做野

少做少錯，政府既野大家明啦。

不過政府工作流程都係有規有距既。

政府設施，如果條路壞左/唔安全，一定要封起，再搵人整，整好先至開放返俾人用，需時好耐架。

政府就最怕市民係佢既設施出意外，而責任係署方管理不善。

所以大家示威還示威，千其唔好整爛d地方（尤其地磚，會搞到條路凹凸不平），如果封起維修，大家就冇得用架啦！

最後呼籲，和平理性表達訴求

之後會日向康文署投訴
記得拎no 跟進

唔好啊!
有排封架
起碼封你幾個星期

幾星期，你就想如果金額大，要招標

好似立會咁??

咁大家要冷靜D

大家平時都要多多愛惜公物，d野先襟用架

我試過喺馬鞍山公園彈下結他都畀保安趕，佢哋班友反而隻眼開隻眼閉
係欺善怕惡

可能收左利是。班管理員係外判，個表演場區就黑社會睇既。